Créer une nouvelle figure.
\begin{enumerate}
  \item Construire une droite $(AB)$.
  \item Construire $(d)$ la perpendiculaire à $(AB)$ passant par
        $B$. Prendre un point $C$ sur cette droite $(d)$.
  \item Construire $(e)$ la perpendiculaire à $(BC)$ passant par $C$.
  \item Construire $(f)$ la perpendiculaire à la droite $(AB)$ passant
        par $A$.
  \item Nommer $D$ le point d'intersection des droites $(e)$ et $(f)$.
  \item Tracer le quadrilatère $ABCD$. On pourra masquer les droites.

        Bouger les points $A$, $B$ et $C$~: quelle est la nature de ce
        quadrilatère~?
\end{enumerate}